警告！大快活CS再唔send份買券既form比我

我比錢班仔去懲罰其他黃店

頭先仲諗住夾錢

乜你淨係識大快活一間黃店？

只係想食D44,點解咁對我地

有生意都唔做